暗戀一個人7年 我係唔係on9

有拖拍：唔係
鳩等：100% on9

暗戀咗6年 幾個月前終於一齊咗
巴打勇敢啲
有時係timing嘅問題

沒有舒適地帶
只有朋友地帶

巴打都真係好長情
你同對方係好朋友嘅關係？

做你女朋友真係慘

more

講太多會自爆
總之係到有一日自己打開心扉傾偈
加上有朋友嘅協助下

佢知唔知你暗戀佢

講多d啦